求攪拌機推介

最近屎忽痕，想自己係屋企自制花生醬﹑芝麻醬之類的堅果醬，
上網睇過blendtec同vitamix，貴到痴孖筋，過唔到心理關口
唔知有無巴絲用開攪拌機，價錢2000-3000，可以做到打醬的效果?

Skr! Skr!
打醬油

打醬唔用呢啲機攪出嚟成大杯攞嚟飲咩
屋企整少少醬用成枝棍嗰種攪拌機就夠

我識有個人就划艇嘅，佢平時會用個船槳攪拌啲果醬出黎俾我食